毓民:唔割

屌鳩投降主義捉鬼論

10月8日 又有（女）浮屍，全黑
唔好麻木，要堅持到抗爭成功

又出來想洗底，
永遠唔會忘記佢點鬧梁天琦，鬧本土派

不割

拉